澳洲working holiday

有冇人同我一樣11月尾起行去澳洲working holiday?想搵個照應

Ps:問fd借ac

1月頭去

樓主盡快搵我

利申：問fd借ac

你打算去邊?

下年想去。但唔知點搞

你係悉尼？

其實working holiday 可唔可以同朋友約埋一齊去？

可以，揾工分開咁解姐

一定要去賭場搵工 好做人工高

賭場好似唔請working visa

點會

我去wagga